球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

8、9月係各大聯賽開季嘅日子
各隊球迷理應好開心期待
但最近香港社會發生的事
警察的惡行
和政府對市民訴求的置若無睹
都令各隊球迷冇咗睇波嘅動力
北倫敦打吡的熱情不再
兩隊球迷由平時的針鋒相對
變為站在同一條船
同聲同氣為香港發聲
足球作為全球最著名的運動
其影響力是巨大的
許多國家的元首、政府的高官都係球迷
而係香港
足球的影響力非同小可
英超亞洲挑戰盃、世界盃等賽事已經可以睇到香港人對足球的狂熱
因此如果香港嘅球迷聚集在一起
死敵球迷們築成人鏈
手拖手集會
一定可以向國際表達我地的訴求
而9月22有個檔期
希望香港球迷們可以一同出黎
向政府、國際展示我地對五大訴求的決心

Btw有冇手足整文宣

推

唔睇好

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

大和解

Why
當初人鏈都唔睇好
9月要和理非活動
打國際牌

push

Push

死敵互屌

唔會
#weconnect

下星期二既世界盃外圍賽係個好好既平台
到時見

好似取消
伊朗唔黎

阿狗push

推！

會唔會考慮起10月1前黎個大三罷，即係930?

但係到時應該著波衫定black bloc...

波3la
有黑波衫最好

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

推推推

推不起

咁唔拖手轉玩人形蜈蚣

可以同時搞
有好多手足星期二未必黎到

都唔緊要，各有各做

希望可以召集大量球迷

路係話唔嚟咩

唔係*

暫時既消息都話會繼續踢，如果伊朗唔黎可能判輸0-3 ，有信心佢地最後會黎

我會著iwobi

我非球迷，會到場打氣影相

愛記？

我會去

推 唔同球迷connected